願天下情侶都係情人節當日肺炎病發身亡

正皮集氣

都留晒喺屋企扑野啦

on9青頭仔

單身唔係罪
但係唔好單身單到咁肉酸啦

願肺炎祝福你

點解要咁

精神病發作

你有你揸滑鼠，我有我揸波

通通都要死！！！

咁樣咒你老豆老母

知唔知你點解單身呀？！自己諗下啦

我要殺曬所有人！！！

無出街四日扑左十幾次

咁祝埋你老豆老母

願肺炎與你同在

我日日唔出街，想中都難

sorry囉